作為一個英迷 咁既分組真係得啖笑

作為一個英迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈英格蘭首名有咩分別。

令我地班英迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先比利時,唔好玩啦 歐洲二線野，3分穩陣

巴拿馬,,如果係巴西狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..英半力夠WIN,又3分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 簡尼，華迪， 阿里，拉舒福特加上關鍵王史達寧.. 根本場場大炒,,,,

9分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手英格蘭..is侮辱..哈

名都唔記得個隊真係要load一load先記得

關鍵王史達寧，呢句真

世界杯已袋

守85分鐘等丁爆seed is ok

呢隊英格既鋒線50年最強 仲要守？

講得好

連加特？

仲有世界最強左閘羊

中世紀以來最強英格蘭

英格蘭唔用垃圾

五秒鐘美斯你估吹水架？